區選應該係最後一次百萬級數既和理非吹大雞

區選一定唔會比人拉，仲有票數可以反映追民意
要再有百萬級民意就靠區選投票表態啦

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)